商台新聞根本同tvb一鳩樣

今晚商台啲新聞淨係講示威者點樣同警察衝突，警察去救返天橋嗰個人， 示威者襲擊警察，完全冇提到警察過份使用暴力， 甚至連推撞記者都冇提過。 根本一鳩樣

除左佢哋自己記者俾人搞嗰日外，呢個幾月嚟嘅報導真係不知所謂

有有人聽商台？

而家至知？？？

大家摷下佢新聞阿頭May姐乜料咪清楚囉！！佢以前隻阿二舊年先同吳景狗一樣奶共修成正果入埋港共打油水工啦！！！

Sorry， 孤陋寡聞，冇留意開佢哋